是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。

日日公仔麵
第時無頭髮

部隊鍋

廚餘

日日飲可樂
第時無精射

舊圖？

咁夾既
我地好有緣

又食屎

會無頭髮架咩

喂狗？

會
不過我發育時期食杯麵大既